【歷史回顧】帝制社會，國王死咗，大臣會講The King is Dead!

跟住下一句就係：
Long live the King!

因爲下一任國王，已經登基了。

===========================

2019年7月，香港特首林鄭月娥突然大嗌：
The Bill is Dead!

香港人聽到，會做咩呢？

啫係下一波又來
仲未可以休息住呀

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

粗鄙啲講句
直至港共政府冚家剷
香港人都唔可以休息